721,白衣恐怖分子絕不能被控暴動

雖然未必告得入,更有指罪名無名無關無罪釋放
但係

如果告入

咁咪等同義士們同呢類人扣帽子？同類人？

同埋，受害人應考慮要作出私人檢控，唔好任由律政處開檢控，因為只會被控制裁決

大家習思廣益一下

PS:發夢諗到嘅一位平民

救義士

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

破你#2

私人檢控
冇律師幫手唔會做到
泛民去晒邊

基金係時候應該做嘢

唔係唔應該告白衣人暴動

係唔應該告示威者暴動

謀殺=2個人謀殺
暴動=成個十八鄉暴動，全部皇天擊殺，永世不昌，一個不留。

呢個已經係5大訴求，做緊嫁啦

告暴動罪真係好撚狗

看似告得重實際上難定罪同陰鳩示威者

我地義士唔係暴動呀

所以絕不能被扣帽子

唔明有咩人會覺得同類人
人人都知黑警告示威者係亂咁告
人人都知721所發生的事

無差別攻擊vs 針對攻權

咁書面白紙黑字咁寫咁樣好嚴重

係度講有鬼用咩，控乜罪啲黑警話哂事既，我想告佢哋謀殺恐襲㖭

恐怖襲擊

所以唔可以坐以待斃

我唔明你的邏輯係點
照計唔係應該義士嚟應該告暴動？
點解變左721唔應該告暴動？

你要先假設，無良政府，告硬你班義士係暴動，你明唔明？

唔告暴動咁告咩

唔識法律

唔知啱唔啱駛

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

香港人

唔明
我唔明點解有人會覺得721同義士係同類人
你唔係覺得香港人分唔到掛？

我屌啊
義士緊係唔係暴動啦
政府亂告，關用暴動罪清算白衣人咩事？

假設你係前線為咗抗爭而被告暴動罪，721恐怖份子又係被告暴動罪，兩者都告得入，咁你同意嗎？

以家最怕無係9唔搭8嘅罪名無罪釋放

深思一下救義士

ON9

五大訴求自抄十次啦

唔明有咩問題
不嬲都係屌緊政府亂告暴動
點解反而係應該告暴動就唔告

其實有冇人覺得白衣人被告暴動罪就係要為左入唔到佢地罪？之後就可以放返人？
因為捉人係好緊要，但係落岩charge 都好緊要。試諗下你明明係襲擊傷人，但係變左被告暴動罪，所有條件都唔吻合點入罪？

咪做緊囉全民

還拖！！！

咪on9
咁先係證明港共鳩告